---
ID: 262975
post_title: SRWOG TV 到来
author: 南 靖男
post_date: 2006-10-05 23:48:23
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/10/262975
published: true
---
已经有整整一年没有看过 RAW 了。
能够让人迫不及待的自然是早已预定的内容。
超级机器人大战原创世纪经过去年 OG2 的 OVA 版后，现在 TV 版上映。
不需要字幕就可以完整的看懂第一话，原因也很简单。
隆圣线路的开幕对话对于每个 OG 的机战 Fans 应该都很熟悉。
至少是看到出场人物就知道他们会说什么，呵呵。
而开始那段英格拉姆遇见外星人的铺垫是不是太早了点。
反正每个在半夜期待的人都明白是怎么回事，从开始到结束，台词都是现成的。
说到不满意，就是可爱的拉托妮变得一点都不萌了，该死的人设。
都只顾着 3D 化机体，就这样草草的处理人物么？
怨念啊，继续等待 HNK &amp; SRL 的字幕版本。